有會員開post話食m記都唔得，我就知連登一定會累死香港人革命

香港人革命在於召集全港力量

並唔係篩選最黃既人

連登仔又鬥黃

咁所以你咁睇重一個半個會員嘅説話做咩

食藍店
食紅店

邊個post?

我屋企附近有黃店我一定食黃店

鬥紅係同黃絲鬥
一齊食m記

黃店一定係首選，但如果冇幫襯非藍店中資係冇問題

2021年 黃絲人數：700萬

只要屈個藍絲係黃
我地就可以光復香港

M記個M字好黃

唔食m記 啫係苦行

前線學生妹好黃

雞蛋挑骨頭先可以帶到風向架只嘛

食m記 = 展現民主自由

食M記睇tvb玩ps係連登仔嘅民主自由
死五毛收皮啦

你係咪想支持黃既人愈黎愈少？人數永遠係抗爭既首要

唔係check你有幾黃

除左五毛熱狗分化撚之外
全世界都係黃絲

2021年 黃絲人數：700萬

屈個藍絲係黃 我地就可以光復香港

2019年6月開始：
全民反對逃犯條例，港豬喚醒，黃絲人數大增。發動香港史上最大型遊行。
黃絲人數：>200萬

2019年11月：
區選大勝，民意創新高，黃絲士氣大增。
黃絲人數：>200萬

2020年1月：
黃色經濟圈初成。但會員「月野兔兔」開始批鬥文化，影藍店食客大頭，連黨報環球時報都撰文批評。

幸好連登仔心水清，及時撥亂反正。原來我地追求民主、自由，就係食藍店嘅自由。

食藍店=展現民主自由=黃
黃絲人數：250萬，開始持續上升

2020年2月：
男人eeetv成員李萬璣慘被批鬥，被指控為藍絲，黃衛兵翻舊帳，指出李萬璣曾撐警。其後李萬璣及時澄清，表示自己屬於「黃……掛？」。

爭論一翻後，黃絲接納其解釋，並將李萬璣等「黃……掛？」人士，列為自己人、同路人，以免有人心灰意冷。

「 黃……掛？」=黃
黃絲人數：280萬

2020年4月：
Mr Wally欠機票錢，於facebook專頁發起眾籌，引黎大批連衛兵批鬥。有連衛兵表示Wally撐警。經查證後，Mr Wally曾經講過「香港人加油」，facebook更post過🖐🏻☝🏻，暗示五大訴求，缺一不可，因此明顯係手足。

撐警，但講「香港人加油」=黃
黃絲人數：400萬

2020年5月：
政府推出抗疫基金，大量黃色小店爭相到銀行開戶口，領取補貼。

雖然匯豐銀行會見港澳辦後，凍結星火帳戶。但由於有高層老公係前線手足，高層個老公黃=公司黃，所以黃店開戶，首選匯豐。

高層老公黃=黃，匯豐客戶就當然係黃
黃絲人數：450萬

2020年6月：
全球疫情消退，黃絲準備買機票去旅行。
有黃絲提醒我地，國泰、港龍係香港人嘅公司，老共想搞佢好耐。所以即使之前炒晒手足，鼓勵篤灰清算，大家都決定繼續幫襯國泰，支持黃色航空公司。

總部喺香港=香港人公司=黃，搭國泰嘅都係手足
黃絲人數：480萬

2020年7月：
取得共識，決定進一步擴大黃色經濟圈準則。
中立=黃
唔表態=黃
仲諗緊=黃
藍店扮黃=黃
黃店但唔捐錢唔貼文宣唔聘請手足=黃

同時，黃納粹被逐出連登。

黃絲人數：580萬

2020年8月：
重返街頭抗爭，民陣舉辦大遊行打響頭炮。
遊行隊伍由3點行到10點，警方數字25萬人，民陣表示，遊行人士接近600萬人，當中包括200萬人現場參與，另加400萬黃絲以各種方式參與，包括：在家觀看直播、光顧黃店、精神上支持等等。

去/唔去遊行=黃
黃絲人數：600萬

2020年9月：
立法會選舉展開，由於黃色光譜甚為廣闊，除少部分黃納粹外，所有候選人勻屬黃絲。選舉結果一如所料，黃絲議員大勝。

保皇黨有個皇字=黃
黃絲人數：650萬

2020年10月：
黃納粹退出連登後，黃絲數目與日俱增。由於門檻降低，大部分香港人自動成為黃絲。

我覺得你係黃=黃
黃絲人數： 670萬

2020年12月：
UST南亞仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「撐警不能算藍……黃的標準比天高！……支持政府的事，能算藍麼？」接連便是難懂的話，什麼「黃納粹」，什麼「連衛兵」之類，引得衆人都鬨笑起來：連登內外充滿了快活的空氣。
黃絲人數：680萬

2021年1月：
香港黃絲人數尚欠20萬，大家一致決定將標準降至無下限，最緊要包容、接納，唔再犯黃納粹嘅錯誤。最終令所有人成為黃絲，壯大黃圈。

篤尿黃=黃
底褲黃=黃
高層藍前線黃=黃
老豆藍個仔黃=黃

黃絲人數：700萬

連登仔：700萬黃絲，即係光復左香港

十四億黃絲指日可待

共產黨話驚到瀨屎
不過共產黨都可以係黃

係有班5毛起到鬥黃 搞分化

你以為，大部分都係連登仔自己鬥

不鬥黃